想知有冇人學壁球🙋🏻‍♀️

想問下有冇人想學或者學過壁球？
想知邊到可以學🙋🏻‍♀️

利申：已報過工聯會同康文署
康文署太hea 上左一堂冇上

我教你

巴打有學過？

工聯會教成點?
我試過康文署都幾hea

係 不過兩年無打了

我學左四堂
個教練真心好
所以令我有興趣想繼續學落去
可惜地點較遠 冇再跟佢學

之前去邊到學？

約出黎打下？
tg: vincentkms

大學pe有學
幾好玩

有冇網球巴絲

大學壁球班

巴打有冇學過？
我都係初學

如果嗰時大學見到有都想學

大學學成點？

毒撚波可以自己打
識打網球就識打壁球啦
係要記下D規則

自己打好悶

但都想再學岩既姿勢打法等 始於自己打好難知道自己錯定岩

有打開
LM

cgpa爆3

有冇去上堂學？

。。。問緊你squash學成點呀

近排sem break日日同frd打 不過冇出去學過 都識啲既

自己打多

睇黎大家都係自己打多

工聯會教練1對幾多?
幾多個同學一個場?

嗰時有d人黎左一堂就冇黎
所以大約1對八至十人啦
用兩個場 一個場就四個人

如果全部返齊
1班12人，每個場6人咁樣?
都幾逼喎

So far學左四堂未試過齊人
第二堂開始已經4人一場

多唔多機會打到波
我果次上康文署個教練講個半鐘theory
都冇時間掂過波

我同你相反
我係一黎到做完熱身 教練咩都唔講 叫我自己一個喺場打 佢話想睇下我打成點喎
打到咁上下 終於有d人黎到 都係兩個人打一個場 成堂我就係係咁打 打足兩個幾鐘 佢好間唔中先入黎講幾句 咩都無學過咁

康文署

其實教練要教好姿勢 同有練習set可以做

都係既 平到咁
做足曬熱身先 跟住示範點做 d人分開兩個場打 最後有時會集合曬d人 教練開波我地排隊逐個人打 教練就會睇住每個人打成點 執下姿勢等
不過我真係唔知工聯會其他教練係未都咁好

巴打有冇介紹邊到學好？

我喺u學嘅 其實如果你都淨係想玩下 咁你講果啲已經夠好 再搵啲識打嘅fd多d打下

都係既
身邊冇fd識打

你啲工聯會果啲都識唔到人?

識到既 但全部都住得遠 得我住新界區 所以都唔知點約 身邊又真係冇人講壁球

自己鳩打多

我之前都係 所以想學下

想問有冇tg group 可以一齊打？

利申: 打到黃波，但冇乜朋友識

我冇開tg group
有冇學過？